千升係假象，開市熊爆佢

跟

熊市做好友真係得淡笑

想點呀你

燈POST燈到 真係變左熊

千升=b浪

冇跟到 又中